搞還搞，唔好搞田同埋郊野地方

鄉下好多地方都係啲人向地主租黎用
農業對於一個獨立既地區有幾咁重要
唔通焗住食鄰國啲毒菜
去搞田搞到啲農夫就唔好啦
同埋邊陲有好多有生態價值既地方
陣間唔小心燒埋又少啲天然資源
個啲發展商最鍾意燒地
總之社會唔可以冇咗呢啲根基
咁就求大家眼界瞄準啲

而家又有翻P牌
sor for P牌

唔記得揀返時事台
總之希望有緣人睇到啦

收到。
山墳有機嗎